[凹凸洞]pico有冇效，定用咩方法好

如題，有冇好心人分享下醫勁勁勁凹凸洞既方法 如果你都係同道中人，共勉之

超想醫好，想最少好返7，8成，我都會係到分享下做過既療程

首先第一次去美容院
係dr reborxx 到做過次嫩膚pico, 感覺好隨意，手勢麻麻地，少少針吉咁，冇咩feel, 佢個度所謂皮膚專科整形外科醫生睇症要屈人100蚊，個醫生答得好hea, 一問完我仲有冇野問而我答冇之後就玩電話，佢話discovery pico蜂巢頭10次左右好到7，8成，當時聽到好開心。之後打完pico就敷個mask, 個sale屎同個治療屍就狂sale，話個優惠依加先有，我答之前問過到月尾喎，佢即刻改口，仲話可以比住d訂先，幾多都得，心諗咩玩法，就話冇帶信用卡，佢地再煩我20-30分鐘先比我走，結論係唔好貪免費試，上網打手多到呢，又hea做療程，又要比人煩唔太值，不過當試下咩係pico咁

之後就做下功課，問左10次間有得做pico既，搵間平既，試下所謂蜂巢頭

唔開名，依間話咩唔sale野，否則退錢，我都唔信，但去到見勁多人等做treatment,應該都唔差掛

去左見個咨詢師，話我凹凸洞太勁，pico做30，40次都唔太work, 叫我唔好試pico,話咩co2,starwalker先得，（唔知信邊個好，之前睇果個醫生就話好有效10次左右ok) ,但我唔理照比錢試所謂醫凹凸洞既蜂巢頭，感覺痛d,間野治療師能量用1.3，1.5，1.7，醫生先可以最大2.9，間野比較細心，同真係冇sale,講一次唔會重複兩次，打完紅曬，敷個mask, 有dd痛，最近做完暫時唔知效果係點

其實邊個信得過pico蜂巢真心work唔work
有冇大大可以講下

留名

有冇巴絲可以分享下

佢依加有個試做～1000蚊

真係要打co2先會有效
其他唔洗考慮

co2幾錢左右？幾耐做一次？

係無創傷性既大前提下，Pico係可以處理到凹凸洞，不過好慢...加上你果間野..
pico重點都係打班，要快都有效都係用co2,係創傷性會爆血同有恢復期

利申：laser機engineer

又岩喎，我pico都做到有dd焦，咁不如直接打大佬co2算

好痛，真係好痛個銀包

留名
我都join咗 7月尾做

做完picoway resolve2日先散紅，紅到呢 ，佢話有人2-3個鐘散，有人要7日，我覺得係要睇打既火力

依家做完5日左右，但凹凸洞好似冇好到，只係臉色白左少少少少少（人地話我），打完1，2日會乾起少少粒粒，而4，5日後瘡冇咩點生但唔知係唔係關最近食野清淡左事，可能一個月後轉co2, starwalker trytry先

可惡既凹凸洞，咬）））

你本身深唔深，唔太深係有效既

唔深嘅，但係範圍大

咁冇問題啦，都係打全面啫

好過我深又範圍大

7月尾做完再話你知效果

想做CO2 但邊間好

好難答你，我又唔是幫推介
最好係醫生做
我遲d做個間，暫時15xxx,6次醫生做咁囉

Pico唔sell個間可唔可以話我聽邊間我都想試下
我上網睇co2應該有效d但貴好多同埋要一個禮拜先好

點樣pm你？

co2結焦7日，仲要幾外眼下，但pico都真勁紅，唔好諗住做完會冇人知，要有心理準備

有部機做打爛臉 可試下

留聯絡, 我有推介平過你

唔識加密

咁啦少少提示，間野話唔hard sale, 如果被投訴sale野仲100%退錢，應該好易估

咩名堂
大大可以留下芳名嗎

pico定co2??

pico似唔得

不如俾頭幾個英文字啦

係 d廣告吹得太勁

萬幾真係好貴
我都想做

只係個間平咋，做既手法同效果就好難比較，因為我冇去其他醫美

beaxxxxn
去親都成日排長龍，不過有野飲同生果釣住條命

好似冇co2咁易反黑，同快好多修復
唔會唔結焦

有效就唔快修復架啦 downtime耐d

Pico

pico凹凸洞真的有效嗎

我去嗰間個sales好老實同我講pico對洞洞成效唔大喎
係毛孔先有效啲

做左第一次co2，落完麻膏做落冇好勁feel, 少少lone味，做完6個鐘到未紅未有焦，唔知關唔關我敷冰事，係咪正常？

但依家間中都生暗瘡，仲要係大大粒既壓力瘡，好似幾粒組成咁，清極都好似仲有咁，好多血水少膿，其實咁樣做co2好，定做excel v去微血管清暗瘡先好？

求巴絲指教

做完一個星期左右，感覺皮膚差唔多，d洞都係咁上下，做完後4日luck曬焦，唔知係咪做既火力太弱呢

絲打係香港做？

期待你既好消息

係咪唔痛但係其實都幾痛下

做個陣少少感覺，做完就有d癢
做左3次依家，話每次都加強左火力，但d洞好似差唔多，冇咩點好，定係我d洞太深本身，仲有3次做

我以前都係香港啲美容院做過co2，感覺效果唔係好大

係呀，睇網上片打到爆曬血，但香港現實就話咩亞洲人易反黑，咁一定就住黎打，就算醫生做都係就住，咁有排先搞返平

up完紅唔紅？